<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="79">
    <author>Rajot GPLAY</author>
    <version>1.0.0.0</version>
	<title>
        <en>Large Package Of Houses</en>
        <de>Ein Großes Häuserpaket</de>
        <fr>Un Grand Ensemble De Maisons</fr>
        <es>Un Gran Paquete De Casas.</es>
        <pl>Duża Paczka Domów</pl>
    </title>
    <description>
<en><![CDATA[
A house you can build on your farm.
It is distinguished by the fact that it is a semi-detached house, inspired by the climate from Eastern Europe.
The house also has a Christmas decoration

Price: 110,000 $

Additionally, the package includes 10 static houses used to decorate the map.
]]></en>

<de><![CDATA[
Ein Haus, das Sie auf Ihrem Bauernhof bauen können.
Es zeichnet sich dadurch aus, dass es sich um eine Doppelhaushälfte handelt, inspiriert vom Klima Osteuropas.
Das Haus hat auch eine Weihnachtsdekoration

Preis: 110.000 €

Darüber hinaus enthält das Paket 10 statische Häuser, die zur Dekoration der Karte verwendet werden.
]]></de>

<fr><![CDATA[
Une maison que vous pouvez construire sur votre ferme.
Elle se distingue par le fait qu'il s'agit d'une maison jumelée, inspirée du climat de l'Europe de l'Est.
La maison a aussi une décoration de Noël

Prix : 110 000 €

De plus, le package comprend 10 maisons statiques utilisées pour décorer la carte.
]]></fr>

<es><![CDATA[
Una casa que puedes construir en tu granja.
Se distingue por ser una casa adosada, inspirada en el clima de Europa del Este.
La casa también tiene una decoración navideña.

Precio: 110 000 €

Además, el paquete incluye 10 casas estáticas que se utilizan para decorar el mapa.
]]></es>

<pl><![CDATA[
Dom który możesz wybudować na swojej farmie.
Wyróżnia się tym, że jest to bliźniak, inspirowany klimatem ze wschodniej Europy.
Dom posiada również bożonarodzeniowy wystrój

Cena: 110 000 zł

Dodatkowo w paczce znajduje się 10 statycznych domów służących do dekoracji mapy.
]]></pl>
	</description>

    <iconFilename>icon_BigFarmHousePack.png</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="DoubleHouse.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house1.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house2.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house3.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house4.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house5.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house6.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house7.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house8.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house9.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="house10.xml"/>
    </storeItems>
	
	<l10n>
        <text name="function_farmhouse">
            <en>Put this on your farm so you can get some sleep and skip time.</en>
            <de>Stellen Sie dies auf Ihre Farm, damit Sie etwas schlafen und die Zeit überspringen können.</de>
            <es>Pon esto en tu granja para que puedas dormir un poco y saltarte el tiempo.</es>
            <fr>Mettez ceci sur votre ferme afin que vous puissiez dormir un peu et sauter du temps.</fr>
            <pl>Umieść to na swojej farmie, abyś mógł się trochę przespać i pominąć czas.</pl>
        </text>
    </l10n>
	
</modDesc>
